====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La notion de ville diffuse porte donc en elle une manière de décrire les territoires de faibles densités jusque-là peu regardés4 et une nouvelle manière de penser la planification .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

